李城球員或成世界盃最大贏家?

舒米高 - 神龍表演
岡崎慎司 - 帶傷上陣感動日本
Ndidi - 霸氣初現
Musa - 光芒四射
華迪 - 準世界盃冠軍成員
麥佳亞 - 準世界盃決賽MVP

A.Silva/Iheanacho - 垃圾唔計

馬列斯 - 準備暑假以8000m轉投曼城

求下你咪撚癲啦
好肉酸呀

無份踢

世界盃期間

收皮啦

馬列斯條柒就黎唔係我地李城人，仲討論佢黎做乜

@R.Marhez

轉到會先再講
傳左2個月仲未去到曼城

唔係阿根廷黑哨 musa早就2:0

猁狗狗竇係到話想買舒米高 慳啲啦死猁狗

有占士麥迪臣 你慢慢坐下先啦

摘仙mvp

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

派錢未？

屌你老母

樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

世足／德媒爆料 俄羅斯球員疑似使用興奮劑

LIHKG @ Android

佢地自己食禁藥關普京咩事

好撚痴線 為左小小著數
花光每日精力去乞
香港人就係甘

走數撚屌人地r著數

你派一百我捐一百呀撚樣
睇死你唔撚派